油麻地一名男子被拘捕，涉嫌管有第1部毒藥被捕

【油麻地一名男子涉藏違禁藥物被捕】

中午12時許，警方在油麻地進行反罪惡巡邏期間，在南京街及白加士街附近截查一名男子，並搜出手套、口罩及一排藥丸，涉嫌管有第1部毒藥被捕。

警方會繼續在現場及附近一帶加強巡邏，嚴正執法，以保障社區安全。由於有網民發起今日在九龍區一帶進行未經批准集結，警方呼籲市民前往該區時留意安全，如遇任何可疑事件或發現可疑物品，請即向警方舉報。

裝修廢料啱啱仲未柒完？依家又想沖出嚟柒？

油麻地後巷發現多袋磚頭及碎石 警方檢走追查物主身分

又搵到偉哥?

似地盤工人

咩藥
手套都唔比帶？

打炮仔都拉

喉糖都毒藥
法治喎

有做開 地盤工人 個腰袋 通常都係咁舊色
多泥同粉

呢個點睇都似裝修佬

裝修佬

睇條毛巾同斜孭袋似裝修

第一眼我都覺得係, 個袋仔表面咁多沙塵

Popo都on9

隻口罩真係防塵用架喎

你睇佢個袋就知返開工啦
咩毒藥自己會用開

。。

哮喘藥都係第一部毒藥
又搬埋啲似是而非嘅字眼黎嚇人

個豬嘴係塵用唔係氣體用
應該真裝修佬，慘

手套都算
口罩都講 狗察先生你自己都帶緊啦

推

今日啲地盤友裝修友好忙啊

有冇人check到咩藥未

唔知呢排"毒藥"市值幾多億呢

裝修師傅

如果藍絲就爽皮

擺明啦
條友做雲石

on9 黑警

鳩抓

突然諗緊 純粹虛構
裝修佬 禮拜日趕工 貪方便後巷倒泥頭 被拉

睇個袋仔一睇就知堅地盤

打拆泥水用個種防塵豬咀

政苦要盡快公佈咩藥可以拎出街，咩藥會俾狗拉

d件咁舊，真係工人黎

含第1部毒藥的藥劑製品，則只可在有註冊藥劑師在場及在其監督下於藥房銷售。

周街都買到

弱智先做到狗

on9死黑警

反罪惡巡邏期間

加強打壓，嚴正執法，以保障社區安全。

係得黑po 引以為傲

見到排不知名藥丸+豬咀就起哂鋼

d狗真係唔識架wor

黑警又阻人返工

好明顯開緊工/去開工

好似喉糖

On99

似地盤炮手裝備 , popo 為左造新聞乜人都拉左先

乜撚藥？

應該唔會值錢到呀蛇會偷啦

睇個袋有咁多灰都似係真地盤佬

擺明裝修師傅

咩藥會整到咁大粒呀 ?

擺明喉糖啦 on99
得要含/ 咬碎既胃藥 先會咁大粒
99% 係喉糖 / 消化藥

裝修佬黎

有無清啲既藥相？可以上網以外型特徵查係邊重藥物：

真裝修佬

我第一眼望似呢隻藥。醫COPD(慢性阻塞性肺病）
死黑警亂拉工友

利申 醫院藥房人

唔規則嘅圓，似喎
做地盤吸得多塵，又似喎

多數裝修化都係藍

即係咳藥囉仆街

港共不停幫自己樹立敵人

以往係哮喘藥

Dllm

Cls 咁又係毒藥

咁既袋仔同毛巾真係似工友
鳩估可能雜工幫手倒野個類
如果唔係應該有工人卡 講佢係咩師傅

呢隻色多胃藥

第時拎藥出街仲要帶埋醫生紙先得

佢係一個喉嚨有啲乾嘅裝修佬

差佬：我理得你咩工友 你有豬嘴就係暴徒就係曱甴

死驚死全家

求撚其捉個人,,晒鳩人時間

啲狗被害妄想症 覺得佢偽裝

有時真係想像唔到班狗可以on9到呢個地步

其他可能性不過極低

比番人啦.人地要食藥

慣咗手勢推返先

平民的一次完勝！羅馬共和國的「平民撤離運動」給貴族上了一課

咩藥都未知就話毒藥

又真

工友

黑警：仲有埋手套，拉得 告暴動

仲講法治？
三權分立都話無啦

咁勁幾百隻藥都認到

好事黎
由鳩佢地亂拉仲好

圓罐先防塵,呢隻防毒

第一類：

這類藥物必須在註冊藥劑師監督下按醫生處方配售，例如降血壓藥、抗糖尿病藥和鎮靜劑，這些處方藥是用來治療嚴重疾病，不正確的劑量或使用不當，可能會危害健康。

根據《藥劑業及毒藥條例》，第一類藥物的銷售包裝上須標明「Prescription Drug 處方藥物」。

毒藥並非真係毒藥，但有心人好鍾意無限放大黎欺騙無知婦孺

毅進仔邊識咁多野，就算有包藥有埋名，但d藥名9成都係英文
毅進仔點會識

有祝君好毛巾係導火引

裝修佬GG

其實大部分睇公立醫院開嘅 專科藥物

只要寫住
處方藥物
毒藥
已經係第一部毒藥 受管制藥物

上次 覆診嘅時候 叫咗醫生寫咗張醫生紙 證明 我有需要用呢啲嘢

拉個裝修佬
popo又要9拉交數

第一部毒藥仲要係得番4粒

on9

毒藥呢條法律都幾易用得到

班狗驚撚到成日幻想自己會俾人毒死
咁撚驚咪咪撚做黑警囉

哮喘仔全滅

睇D裝咁撚多塵同灰就知真係裝修佬啦

班狗又HI野HI上腦

唔係幫狗 只不過佢地搵人search一下個drug data base
就知係咩 唔需要識英文
第一部毒藥只不過係分類 其實好多時大家食落肚嗰啲都係被分類成毒藥

用圓罐太浪費 佢呢隻專係防塵 價錢平 一包10個 一百蚊 一個圓罐幾十蚊

或者你睇私家醫生佢開咗藥，你拎出街都分分鐘瀨野

哮喘藥都可以係啦喉糖點解唔可以係
呢度香港呀你估係正常地方咩

涉嫌管有咋應該係連乜撚藥都唔知見係藥就charge呢條再慢慢驗

佢哋根本鳩拉就冇成本
目標一：嚇怕你地
目標二：開你電話睇下有冇料

見你有藥話之你有冇病，一定塔左你毒藥先
見你有索帶豬嘴六角匙就塔你非法用途
見你冇禮貌就推你落地下塔你老妨同襲警
見你黑衫就ss，拉多兩條友入嚟話非法集結同限聚令

onlan9

又鳩拉人

平時去診所比藥都係得張收據咋喎
醫生紙你唔去藥房配根本唔會有
一陣帶出街食比狗捉到又話毒藥

雙效，呢隻真係幾好的